CCTVB新聞台頭先講 [一國一制]

有無人睇到 11:35左右。。。
播完黎智英條片之後
話林奠先實行 一國一制

要汁

係咪講緊this個

有 連字幕都係出一國一制
條女仲疾咗一下
之後成段更正重新讀過 唔小心講咗真話

下世報新聞小心啲

TVB公然遺反國安法
投訴師出動

係

前幾日新聞講美國得州，係得州。
佢D新聞都幾求其。

鬼拍後尾枕

Cctvb 又間接宣傳港獨

睇黎份稿真係寫一國一制
立左國安法 已經連扮都唔扮

molamola, 主播姐姐快d篤灰啦, 篤邊個寫犒比你就有得減刑

講真話